====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bientôt , avec Yves Dauge , nous devions recommander la construction de la Très Grande Bibliothèque en Plaine SaintDenis , là où serait plus tard édifié le Grand Stade .
Entity Name (Type) :: Grand Stade (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Yves Dauge (PER)
Très Grande Bibliothèque (LOC)
Plaine SaintDenis (LOC)
Grand Stade (LOC)
Total entitiy counts: 4

